坐緊巴士 對面條女無端端望住我喊

好驚 可以點做

走啦 嚇親人呀你

有無睇過鬼怪

摷佢個西

好想望 但一望又比佢發現咗

靚就安慰下人
唔靚就: 喊乜撚野呀八婆

拎張紙巾比佢啦
男人帶紙巾出街就係為依個moment咋嘛

普通樣 但楚楚可憐

得張五佰蚊紙

拎張紙巾比人啦

夠喇

佢終於自己拎紙巾

即刻唔喊

跟住比人拉左

次次偷望佢都比佢發現 好失敗

喊得慘過佢再望住佢 一定唔可以輸！

佢跟住我落巴士

問佢咩事

有冇野可以幫手

屌 唔敢另轉頭呀！！

去馬啦仲上黎問

樓主望下你後面

同佢講 再喊就要做我女朋友
即刻收聲啦

留名跟進

幫佢奶

我朋友留名

lm

證明左樓主個樣真係柒到喊

俾你講左先

性暗示黎 話俾你知佢已經濕哂

我以後都唔會喊

拎條j出黎大大力拍佢塊臉

五百蚊紙好用過紙巾

樓主?

佢可憐你

屌 樓主點撚樣呀

冇下文？

樓主ff完訓左

條女表示樓主樣衰到喊